當年美國小太空人計劃班細路做咗太空員未

定係做咗hku space仔/女

上太空

當年要比幾多錢？

所有野都唔洗錢，但要過3關試

做咗港姐

好記得個廣告有個細路話要喺太空開演奏會

我心諗：無空氣點傳聲俾人聽

個個帶HEADPHONE聽囉

俾7個字你 "初音未來演唱會"
自己參透下。

impossible!
impossible!
impossible!

it is possible!

個廣告好煩，唔知係咪比人投訴之後cut左好多

應該做離地中產